有無巴打幫手搵首歌

歌詞好似係：
媽媽！ （Hey）也沙 也沙古嚕Yu where

到底係乜歌黎

好多年前既 有無人聽過？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連⋯⋯⋯

廣告歌黎

頹廢

咩廣告

痴線 果然有神人

999 此Post 已完

毒撚既我成功10連

乜語言黎
咁樣點搵

我都想知 點解會有絲打明 秒搵到

十幾年前都想搵呢首歌都搵唔到
個陣係電台成日聽到
估唔到會係今日聽得返

見 "媽媽" 兩個字都估到係呢首歌

十年前有排好hit呢首歌 蒙古定唔知咩話